有冇諗過點解啲黑警明知拘捕係冇用都要照拉？

因為佢哋嘅目的唔係要阻嚇你哋 而係拉啲手足嚟姦殺啊

唔好以為鳩拉冇事 一上警車 啲手足可能以後都返唔到嚟

唔好俾自己習慣 我哋人少一個就係一個 到而家都冇黑警死你就知佢哋完全唔會驚 強姦 殺人 砌生豬肉乜都做得出

求吓你哋正視個問題

拉左先 入到去打手模 影你相 做大數據 再send去支那

可能有 花紅分呢
拉一個 有1千 不停咁嶋拉

死黑警冇道德 好想亂棍扑死佢哋啲老婆仔女

威嚇大於一切

死黑警 唔好再攞Facebook 啲留言嚟打飛機啦
嗰啲唔係香港人嚟 你哋有咩事佢哋都係食花生咋傻閪

所以愈高調愈安全 被捕後有鏡頭要俾人影到個樣 好似1.1成班齊上齊落 有咩事大家易發現啲

唔出刀, 就係咁架喇, 日本女人都識出刀

死黑警 侍住自己有裝備就恰鳩香港人
著住套裝瞓覺好唔好啊垃圾

分分鐘咁樣收集完資料 係香港起個集中營 就可以直接捉番入去

依家好明顯個計劃係濫捕+大量網軍吹風話唔好再出嚟遊行送頭

客觀效果就係止暴制亂，被捕人數上升+街頭抗爭人數下降

咁又唔好自我散播恐懼咁緊要，下下都話姦殺（雖然我知有），唔通一去遊行被濫捕就姦殺咩

popo 目的係OT錢, 佢地無任何誘因會想運動完結

為咗錢冇撚晒人性
賣撚咗自己啲老婆仔女啦死仆街

而且支那援軍要調返中國鎮壓疫情